啲人成日話返工要ot幾粒鐘係咪呃鳩人？

有咩理由6點港鐵小巴站咁撚多人
懷疑9成香港人都準時收工

佢哋本來返半晝

個日係本身攞左假

港豬半夜已經開工

係 啲人好肉酸

你有冇諗過點解晚上8點都好多人? 你估個個都出街食飯行街咩